林太請「專家食屎」 嘉湖樓價一年勁升30%

去年1月6日，蘋果記者直擊天水圍嘉湖山莊，當時區內業主林太表示，半個月前阿仔買入樂湖居兩房單位，成交價330萬元。被問到市場不少專家指樓價跌一成，林太豪氣回應，「290萬已經最低，我個仔買貴40萬冇咩問題，佢要住㗎嘛，如果升又點呢。阿仔買嘅單位，銀行估到價，銀行唔會死錯人嘅，嗰啲咁既專家，食屎啦！我哋唔係有見地，我哋係腳踏實地，唔聽專家㗎，聽專家意見就死啦。」

林太發表「專家食屎」論當日，嘉湖山莊的平均呎價只是約6,800元，兩房單位300萬元有交易，但在14個月後的今日，由於剛錄得一宗兩房連天台單位成交，嘉湖山莊本月的平均呎價被拉高至近9,000元，樓價升幅逾三成。

事實勝於雄辯，的而且確，如果當日信專家樓價仲有得跌，而沒有入市，錯過低位入市機會，學林太話齋，「嗰啲咁既專家，食屎啦」。今日，林太已成為網民心目中的樓市英雄，更勝樓市專家。

另外，不少網民八卦林太兒子一年半前買入兩房單位今日價值，根據她當日提供資料，記者查到他兒子單位，目前中銀及滙豐估價分別為405萬元及400萬元，以當日買入價330萬元計，單位升值22.7%及21.2%。

2016年1月，又再證明做生意又好，買樓都好，信高登仔一成都死得

當時幾多「高登樓市磚家」笑鳩人c9唔識，千套理論下跌多幾多成

330, 宜家440?

430-440冇乜走雞，如果以一成33萬加上其他費用，45萬夠，1年贏1球，乜都冇做過

每個論壇講樓市就有股神出現，比45萬任你炒乜都好1年贏到1球?

有霸氣

派粒膠當答咗

以為林鄭

林太

還埋利息賺幾多

定鄭太?

成王敗寇

我以前係證券行做account & settlement可以睇晒客戶資料，10炒股9個輸這話是真的

林太哩句永遠都直擊連登仔要害

嘉湖11000租，供嘅錢可以自己計，網上大把，供落去有本金嘅，平過租，銀行提供十倍槓桿，去證券行擺低45萬，點借十倍孖展比你，炒期指有槓桿，1年賺到1球我真係唔知有幾多個?

我都炒股，如果2016年有個高登仔揸住45萬，擺去炒股1年可能輸一半，跟林太尾依家唔使叫春，執一球，唔係點解我話得一注錢買樓先，除咗解決住嘅問題先，香港長期計磚頭輸極有譜，再升加按1開二，跌就住，當交租

係咪即係叫屍永青食屎？

你見佢而家都轉軚就知啦

唔止，仲有風水佬蘇文峰，磚家湯文亮，經濟學者關焯照教授，一眾高登樓市磚家，林太邊度痾得切比佢哋食?

樓市Gogogog

高燈仔

香港啲樓好難輸錢
就算再多一次沙士都唔會跌得幾多，03年個時班人真係執到

沈振盈都唔講 ?